(this.webpackJsonpapp=this.webpackJsonpapp||[]).push([[0],{24:function(e,t,s){},25:function(e,t,s){},26:function(e){e.exports=JSON.parse('{"unit21":[{"problem":"If any problems ______ , let me know.\\n\uc5b4\ub5a4 \ubb38\uc81c\uac00 \ubc1c\uc0dd\ud558\uba74, \uc800\uc5d0\uac8c \uc54c\ub824\uc8fc\uc138\uc694.","answer":"arise","stars":1},{"problem":"Something unexpected ______  in class.\\n\uc608\uae30\uce58 \ubabb\ud55c \uc77c\uc774 \uc218\uc5c5 \uc911\uc5d0 \uc77c\uc5b4\ub0ac\ub2e4.","answer":"occurred","stars":1},{"problem":"This medicine ______  no danger to patients.\\n\uc774 \uc57d\uc740 \ud658\uc790\ub4e4\uc5d0\uac8c \uc5b4\ub5a0\ud55c \uc704\ud5d8\ub3c4 \uc81c\uae30\ud558\uc9c0 \uc54a\ub294\ub2e4. ","answer":"pose","stars":1},{"problem":"They ______  for the group photo.\\n\uadf8\ub4e4\uc740 \ub2e8\uccb4 \uc0ac\uc9c4\uc744 \ucc0d\uc73c\ub824\uace0 \ud3ec\uc988\ub97c \ucde8\ud588\ub2e4.","answer":"posed","stars":1},{"problem":"There is a ______  between him and his brother.\\n\uadf8\uc640 \ud615 \uc0ac\uc774\uc5d0 \uac08\ub4f1\uc774 \uc788\ub2e4.","answer":"conflict","stars":1},{"problem":"She often comes into ______  with her husband. \\n\uadf8\ub140\uc640 \uadf8\ub140\uc758 \ub0a8\ud3b8\uacfc \uc790\uc8fc \ucda9\ub3cc\uc744 \uc77c\uc73c\ud0a8\ub2e4.","answer":"conflict","stars":1},{"problem":"The ______  size pizza is $5.\\n1\uc778\uc6a9 \ud53c\uc790\ub294 5\ub2ec\ub7ec\uc785\ub2c8\ub2e4.","answer":"Individuals","stars":1},{"problem":" ______ are affected by their community.\\n\uac1c\uc778\uc740 \uc790\uc2e0\uc774 \uc18d\ud55c \uc9c0\uc5ed \uc0ac\ud68c\uc758 \uc601\ud5a5\uc744 \ubc1b\ub294\ub2e4.","answer":"individual","stars":1},{"problem":" ______ hurts families\u2019 minds and bodies.\\n\uac00\ub09c \ub54c\ubb38\uc5d0 \uac00\uc871\uc758 \ub9c8\uc74c\uacfc \ubab8\uc774 \uc0c1\ucc98\ub97c \uc785\ub294\ub2e4.","answer":"Poverty","stars":1},{"problem":"The dog got through a ______  in the fence.\\n\uadf8 \uac1c\ub294 \uc6b8\ud0c0\ub9ac\uc5d0 \ub09c \uad6c\uba4d\uc744 \ud1b5\uacfc\ud588\ub2e4.","answer":"gap","stars":1},{"problem":"There\u2019s a big ______  between the rich and poor. \\n\ube48\ubd80\uc758 \uaca9\ucc28\uac00 \ud06c\ub2e4.","answer":"gap","stars":1},{"problem":"The TV producer has lots of ______ .\\n\uadf8 TV \ud504\ub85c\ub4c0\uc11c\ub294 \uc601\ud5a5\ub825\uc774 \ud06c\ub2e4.","answer":"influence","stars":1},{"problem":"The art of Paul C\xe9zanne ______  Picasso a lot.\\n\ud3f4 \uc138\uc794\uc758 \ud68c\ud654\uac00 \ud53c\uce74\uc18c\uc5d0\uac8c \ucee4\ub2e4\ub780 \uc601\ud5a5\uc744 \ub07c\ucce4\ub2e4.","answer":"influenced","stars":1},{"problem":"Bullying is a ______  problem in schools.\\n\uad34\ub86d\ud798\uc740 \ud559\uad50\uc5d0\uc11c \uc911\uc694\ud55c \ubb38\uc81c\uc774\ub2e4.","answer":"significant","stars":1},{"problem":"Weather ______  made us come down the mountain early.\\n\ub0a0\uc528 \uc0c1\ud669 \ub54c\ubb38\uc5d0 \uc6b0\ub9ac\ub294 \uc0b0\uc5d0\uc11c \ube68\ub9ac \ub0b4\ub824\uc654\ub2e4.","answer":"circumstances","stars":1},{"problem":"Their ______  changed a lot after he lost his job.\\n\uadf8\ub4e4\uc758 \ud615\ud3b8\uc740 \uadf8\uac00 \uc2e4\uc9c1\ud55c \ud6c4\uc5d0 \ub9ce\uc774 \ubcc0\ud588\ub2e4.","answer":"circumstances","stars":1},{"problem":"Mary really ______  the award.\\n\uba54\ub9ac\ub294 \uc815\ub9d0\ub85c \uadf8 \uc0c1\uc744 \ubc1b\uc744 \uc790\uaca9\uc774 \uc788\ub2e4.","answer":"deserves","stars":1},{"problem":"Aesop wrote many ______  stories.\\n\uc774\uc19d\uc740 \uc5ec\ub7ec \uad50\ud6c8\uc801\uc778 \uc774\uc57c\uae30\ub97c \uc37c\ub2e4.","answer":"moral","stars":1},{"problem":"The issue ______  your attention.\\n\uadf8 \uc0ac\uc548\uc740 \uc5ec\ub7ec\ubd84\uc758 \uad00\uc2ec\uc744 \ud544\uc694\ub85c \ud569\ub2c8\ub2e4.","answer":"requires","stars":1},{"problem":"The law ______  us to get some training.\\n\uadf8 \ubc95\uc740 \uc6b0\ub9ac\uac00 \ud6c8\ub828\uc744 \ubc1b\uc744 \uac83\uc744 \uc694\uad6c\ud55c\ub2e4.","answer":"requires","stars":1},{"problem":"You can ______  money to the poor.\\n\ub108\ub294 \ubd88\uc6b0\uc774\uc6c3\uc5d0\uac8c \ub3c8\uc744 \uae30\ubd80\ud560 \uc218 \uc788\ub2e4.","answer":"contribute","stars":1},{"problem":"She ______  to winning the game.\\n\uadf8\ub140\ub294 \uacbd\uae30\uc5d0 \uc774\uae30\ub294 \ub370 \uae30\uc5ec\ud588\ub2e4.","answer":"contributed","stars":1},{"problem":"We donated our old books to ______ .\\n\uc6b0\ub9ac\ub294 \uc624\ub798\ub41c \ucc45\uc744 \uc790\uc120 \ub2e8\uccb4\uc5d0 \uae30\ubd80\ud588\ub2e4.","answer":"charity","stars":1},{"problem":"I meet her regularly at ______  events.\\n\ub098\ub294 \uadf8\ub140\ub97c \uc790\uc120 \ud589\uc0ac\uc5d0\uc11c \uc815\uae30\uc801\uc73c\ub85c \ub9cc\ub09c\ub2e4.","answer":"charity","stars":1},{"problem":"Students ______  the club in 2018.\\n\ud559\uc0dd\ub4e4\uc740 2018\ub144\uc5d0 \uadf8 \ub3d9\uc544\ub9ac\ub97c \uc124\ub9bd\ud588\ub2e4.","answer":"established","stars":1},{"problem":"The police help to ______  law and order. \\n\uacbd\ucc30\uc774 \ubc95\uacfc \uc9c8\uc11c\ub97c \ud655\ub9bd\ud558\ub294 \ub370 \ub3c4\uc6c0\uc744 \uc900\ub2e4.","answer":"establish","stars":1},{"problem":"Some tourist spots give ______  with a student card.\\n\uba87\uba87 \uad00\uad11\uc9c0\ub294 \ud559\uc0dd\uc99d\uc774 \uc788\uc73c\uba74 \ud61c\ud0dd\uc744 \uc900\ub2e4.","answer":"benefits","stars":1},{"problem":"It\u2019s painful, but you have to face ______ .\\n\uace0\ud1b5\uc2a4\ub7fd\uc9c0\ub9cc \ub2f9\uc2e0\uc740 \ud604\uc2e4\uc744 \ubc1b\uc544\ub4e4\uc5ec\uc57c \ud55c\ub2e4.","answer":"reality","stars":1},{"problem":"Seconds are ______  of time.\\n\ucd08\ub294 \uc2dc\uac04\uc758 \ub2e8\uc704\uc774\ub2e4.","answer":"units","stars":1},{"problem":"Last month they sold 1,000 ______  of that model of car.\\n\uc9c0\ub09c\ub2ec\uc5d0 \uadf8\ub4e4\uc740 \uadf8 \ubaa8\ub378\uc758 \ucc28\ub97c \ucc9c \ub300 \ud314\uc558\ub2e4.","answer":"units","stars":1},{"problem":"The meter is an international ______ .\\n\ubbf8\ud130\ub294 \uad6d\uc81c \ud45c\uc900\uc774\ub2e4.","answer":"standard","stars":1},{"problem":"All hand-baggage was X-rayed. This is now ______  practice.\\n\ubaa8\ub4e0 \uc190\uac00\ubc29\uc740 \uc5d1\uc2a4\ub808\uc774 \uac80\uc0ac\ub97c \ud55c\ub2e4. \uc774\uac83\uc740 \uc77c\ubc18\uc801\uc778 \uad00\ub840\uc774\ub2e4.","answer":"standard","stars":1},{"problem":"Spring ______  to be warmer now.\\n\uc694\uc998 \ubd04\uc774 \ub354 \ub530\ub73b\ud574\uc9c0\ub294 \uacbd\ud5a5\uc774 \uc788\ub2e4.","answer":"tends","stars":1},{"problem":"Watching too much TV is ______  to obesity.\\nTV\ub97c \ub108\ubb34 \ub9ce\uc774 \ubcf4\ub294 \uac74 \ube44\ub9cc\uacfc \uad00\ub828 \uc788\ub2e4.","answer":"related","stars":1},{"problem":"Some people do not have ______  cinema etiquette. \\n\uc5b4\ub5a4 \uc0ac\ub78c\ub4e4\uc740 \uc801\uc808\ud55c \uadf9\uc7a5 \uc608\uc808\uc744 \uc9c0\ud0a4\uc9c0 \uc54a\ub294\ub2e4.","answer":"proper","stars":1},{"problem":"We won\u2019t forget all your ______ .\\n\uc6b0\ub9ac\ub294 \ub2f9\uc2e0\uc758 \ub178\uace0\ub97c \uc78a\uc9c0 \uc54a\uc744 \uac83\uc785\ub2c8\ub2e4.","answer":"labor","stars":1},{"problem":"We ______  all day to find a solution.\\n\uc6b0\ub9ac\ub294 \ud574\uacb0\ucc45\uc744 \ucc3e\uae30 \uc704\ud574 \ud558\ub8e8 \uc885\uc77c \uc560\uc37c\ub2e4.","answer":"labored","stars":1},{"problem":"George is ______   a job.\\n\uc870\uc9c0\ub294 \uc77c\uc790\ub9ac\ub97c \ucc3e\uace0 \uc788\ub2e4.","answer":"seeking","stars":1},{"problem":"We all ______ our life\u2019s meaning.\\n\uc6b0\ub9ac\ub294 \ubaa8\ub450 \uc0b6\uc758 \uc758\ubbf8\ub97c \ucd94\uad6c\ud55c\ub2e4.","answer":"seek","stars":1}]}')},32:function(e,t,s){"use strict";s.r(t);var r=s(1),n=s(0),a=s.n(n),o=s(16),i=s.n(o),_=(s(24),s(5)),c=s(6),l=s(8),u=s(7),h=(s(25),function(e){Object(l.a)(s,e);var t=Object(u.a)(s);function s(){return Object(_.a)(this,s),t.apply(this,arguments)}return Object(c.a)(s,[{key:"render",value:function(){return Object(r.jsxs)("div",{children:[Object(r.jsx)("span",{className:this.props.stars>=1?"fa fa-star checked":"fa fa-star"}),Object(r.jsx)("span",{className:this.props.stars>=2?"fa fa-star checked":"fa fa-star"}),Object(r.jsx)("span",{className:this.props.stars>=3?"fa fa-star checked":"fa fa-star"}),Object(r.jsx)("span",{className:this.props.stars>=4?"fa fa-star checked":"fa fa-star"}),Object(r.jsx)("span",{className:this.props.stars>=5?"fa fa-star checked":"fa fa-star"})]})}}]),s}(n.Component)),b=s(26),p=function(e){Object(l.a)(s,e);var t=Object(u.a)(s);function s(e){var r;return Object(_.a)(this,s),(r=t.call(this,e)).randQuiz=void 0,r.quizList=[],r.unit="unit21",r.randQuiz=r.getQuiz(),r}return Object(c.a)(s,[{key:"addScore",value:function(e){var t=Number(localStorage.getItem("score"));localStorage.setItem("score",(t+e).toString())}},{key:"next",value:function(){this.randQuiz=this.getQuiz(),this.setState({})}},{key:"showResult",value:function(e){var t=document.querySelector("#result");t&&(t.innerHTML=e?"\ub9de\uc558\uc2b5\ub2c8\ub2e4":"\ud2c0\ub838\uc2b5\ub2c8\ub2e4"),null===t||void 0===t||t.classList.remove(e?"fail":"correct"),null===t||void 0===t||t.classList.add(e?"correct":"fail"),e&&this.addScore(10)}},{key:"click",value:function(){var e=document.querySelector("#input");this.randQuiz.answer===e.value.toLowerCase()?this.showResult(!0):this.showResult(!1),e.value="",this.next()}},{key:"handleSubmit",value:function(e){e.preventDefault()}},{key:"getQuiz",value:function(){var e=Math.floor(Math.random()*Math.floor(b[this.unit].length));if(this.quizList.length!==b[this.unit].length){for(;this.quizList.includes(e);)e=Math.floor(Math.random()*Math.floor(b[this.unit].length));return this.quizList.push(e),console.log(e),b[this.unit][e]}location.href="./end"}},{key:"render",value:function(){return Object(r.jsxs)("div",{children:[Object(r.jsx)("h2",{children:this.randQuiz.problem}),Object(r.jsx)("p",{children:"\uc548\uc5d0 \ub4e4\uc5b4\uac08 \ub2e8\uc5b4\ub294?"}),Object(r.jsx)(h,{stars:this.randQuiz.stars}),Object(r.jsx)("br",{}),Object(r.jsxs)("div",{children:[Object(r.jsxs)("form",{onSubmit:this.handleSubmit.bind(this),children:[Object(r.jsx)("input",{autoComplete:"off",id:"input"}),Object(r.jsx)("button",{onClick:this.click.bind(this),children:"\uc81c\ucd9c"})]}),Object(r.jsx)("br",{}),Object(r.jsx)("p",{id:"result",className:"correct"})]})]})}}]),s}(n.Component),d=function(e){Object(l.a)(s,e);var t=Object(u.a)(s);function s(e){var r;return Object(_.a)(this,s),r=t.call(this,e),localStorage.setItem("score","0"),r}return Object(c.a)(s,[{key:"render",value:function(){return Object(r.jsxs)("div",{children:[Object(r.jsx)("h1",{children:"\uc601\uc5b4 \uc2dc\ud5d8"})," ",Object(r.jsx)("br",{}),Object(r.jsx)("button",{onClick:function(){return location.href="./Quiz"},children:"\uc2dc\uc791\ud558\uae30"})]})}}]),s}(n.Component),m=function(e){Object(l.a)(s,e);var t=Object(u.a)(s);function s(){return Object(_.a)(this,s),t.apply(this,arguments)}return Object(c.a)(s,[{key:"getScore",value:function(){return localStorage.getItem("score")}},{key:"render",value:function(){return Object(r.jsxs)("div",{children:[Object(r.jsx)("h1",{children:this.getScore()}),Object(r.jsx)("p",{children:"\ud034\uc988 \ub05d"})," ",Object(r.jsx)("br",{}),Object(r.jsx)("button",{onClick:function(){return location.href="../"},children:"\ub2e4\uc2dc \uc2dc\uc791\ud558\uae30"})]})}}]),s}(n.Component),j=s(18),f=s(2),w=function(e){Object(l.a)(s,e);var t=Object(u.a)(s);function s(){return Object(_.a)(this,s),t.apply(this,arguments)}return Object(c.a)(s,[{key:"render",value:function(){return Object(r.jsx)(j.a,{basename:"/EngEng",children:Object(r.jsx)(f.c,{children:Object(r.jsxs)("div",{className:"App center",children:[Object(r.jsx)(f.a,{exact:!0,path:"/",component:d}),Object(r.jsx)(f.a,{path:"/Quiz",component:p}),Object(r.jsx)(f.a,{path:"/End",component:m})]})})})}}]),s}(n.Component);i.a.render(Object(r.jsx)(a.a.StrictMode,{children:Object(r.jsx)(w,{})}),document.getElementById("root"))}},[[32,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.15e9a91d.chunk.js.map